死曼狗輸波狂賀恥笑區(1)

輸4粒 笑撚死人咩 Big6

屌你老母，11個，個個4隻腳都贏唔撚到

4隻腳都唔撚識踢波

獌狗無老母生姐
唔洗去到咁盡啊師兄

好撚難唔笑喎，柒撚到咁

狂賀🎉🎉🎉